轉行做辦公室清潔定做速遞好?

有精神病，真係做唔掂文職
希望大家俾啲意見

唔係

有無白卡先

why not 保安

無申請

做唔掂

喺工場入筷子

又唔想退回庇護工場
好等錢用

咁辛苦，人工係唔係好高?